紅館已淪為公廁

【霆鋒Eason傾掂數未？】吳浩康開演唱會爭年底紅館檔 求前輩讓路

雞黎咋, 有錢你都可以上

麥花臣啲show重好睇
人少少 觀眾近少少 氣氛好少少

呢幾年真係九屎垃圾都係紅館

咪同Eason爭呀頂你

吳浩康唔係呀嘛

因為紅館之父死左
以前開紅館show一定要經佢批 無番咁上下地位都唔洗過到佢
宜家唔洗大粒野 你係歌手就入得紙

紅館之父o係邊個

張耀榮？

Emax都唔知坐唔坐得滿

吳賀康邊撚個嚟,開紅館

開一場都唔爆啦屌

唉，墮落

屌你老尾自量下得唔得呀仆街

其實佢係唱得，啲歌都正
可惜形象太差，人氣唔夠，現階段唔應該強行開紅館
利申：想佢彈返起

呢條友除時仲衰過坤哥

呢啲開伊館都未必爆啦
腎仔呢啲開show爆晒嘅就唔開紅館

我正想講 屌你老母紅館

吓 佢唱歌坤哥都未戒奶

鄭中基早幾年想加多幾場 都話冇期

咁得閒搞演唱會？唔洗吸毒咩